【急】搭荃灣線一定要戴豬咀

岩岩搭西鐵線經美孚轉車去葵芳
一轉線已經開始覺得呼吸有啲唔舒服
到葵芳直頭氣管收窄勁辛苦

唔好諗住慳果少少錢
之後睇醫生唔止幾舊水呀

好人一生平安

Pish
我本身氣管唔好
入去嘅時候都有類似症狀
大家真係要保護好自己

全世界依家同我逼爆機場

不分化 不割蓆 不篤灰
五大訴求 缺一不可

入嚟投票啊
8月大型和平遊行 - 遊行/死線/升級日期

pish

721 811 好人一生平安